有無朋友聖誕節會係地獄?

有無興趣一齊食元寶蠟燭香?

有

約咗定廷
陪唔到印仔食飯sor

約咗彩瑛食飯